(素食者死全家) 英國名廚Jamie Oliver：素食者惹惱我了

因烹飪節目《原味主廚》（The Naked Chef）爆紅的英國名廚奧利佛（Jamie Oliver），一向以擅長使用有機食材而廣為人知。但他近期因不滿素食者時常到他旗下餐廳鬧事，在接受外國傳媒訪問時爆出：「素食者惹惱我了，但我也會照顧他們。」

奧利佛日前接受《Sunday Times》雜誌專訪時表示，他因推廣以人道方式屠宰家禽而惹來素食者不滿，但他仍對此深感熱情，「這些人心中只有吃肉與不吃肉，完全沒有中間緩衝的過程」。

奧利佛透露，時常有人到他旗下餐廳鬧事，在星期六（5日）下午，有20個外型邋遢的人來到他的餐廳，他們在一些小朋友吃肉醬意粉時，用平板電腦向那些小朋友展示屠宰動物的照片。

今年3月，奧利佛在電視節目上推廣「快樂牛奶」（happy milk）後，又有素食者在他的一間位於英國布里斯托（Bristol）的餐廳抗議，奧利佛直言：「素食者惹惱我了，但我還是很關心他們。」

素食撚真係同女權閪一樣咁撚煩

矯枉過正

素食者都on99嘅
我之前喺英國見到成堆素食者圍著間食牛排嘅餐廳舉哂牌叫哂口號
啲素食者真係弱撚智

你話人地反2手煙都岩數
會影響到其他人
我食肉關你撚事咩

同動物搶食都仲咁多野講

佢地話牛排放出黎的甲烷,造成的溫室效應影響係二氧化碳十倍喎

其實植物本身都有生命 有家庭
就係俾你d素食撚一手摧毀

素食女權撚仲煩

快樂牛奶有邊度得罪素食者

你班肉食撚渣隻牛對奶 已經係犯下天大嘅罪

發現有素食撚偷偷留下負評

素食撚都on9

素食撚不願面對的真相

人類係雜食性，雖然話文明之後可以選擇唔食肉，但都可以選擇繼續食肉
都唔知素食L做乜要批判人
咁把炮去森林訓練獅子老虎食草啦

夾硬強逼雜食性動物變草食性動物
素食撚一定係人類進化嘅下個境界

我尊重你選擇食素
但你點解要阻止我食肉

其實只要當人係動物既一分子
就唔會覺得有問題

好似森林獅子老虎食其他動物無人覺得有問題
海入面鯨魚鯊魚食其他魚都無人覺得有問題

人類就等於森林既動物一樣，食其他動物有咩問題？
個班人只係睇得人類太高
一方面話愛護其他動物，另一方面覺得自己高於其他動物，忘記左自己係地球只係等於草原既獅子

蔬菜都有生命，素食者食陽光空氣啦

有班仆街真係連菜都唔食
淨係食果實

佢地仲要係淨係食樹上跌落嚟嘅果實
唔係跌落嚟嘅都唔食得
因為跌落嚟代表失去咗生命

你食跌落嚟嘅果實
咪又係等於我哋肉食撚食死屍
所以素食撚應該學植物咁光合作用

有20個外型邋遢的人來到他的餐廳，他們在一些小朋友吃肉醬意粉時，用平板電腦向那些小朋友展示屠宰動物的照片。

其實咁樣真係過份左

食得菜多變弱智

素食撚要逼哂全世界陪佢食素先on9

養貓都要隻貓陪佢食

不如佢地集體自殺好過啦

他因推廣以人道方式屠宰家禽而惹來素食者不滿

呢d真係太激

素食中心思想其實應該係為少紅肉，低碳同環保既理由

殺生呢d 真係on9

根本生命就係一個循環，人死左咪一樣落入塵土再生長成植物再比牛食？

因為冇力反抗、冇反應同冇血就可以殺鳩佢？
珍惜生命
切勿殺生
病毒同病菌都唔好殺

諗起呢條片

英國係咁，你同佢講
hold still! it looks good and makes me hungry
佢會留低句fucking chinese就走

利申：細個撞過一次咁大把，無出聲但食得好滋味。條友覺得反應唔啱留低句fucking chinese定唔知chinese pig就走左

屌 識一個素食女權les左膠
集天下之大成 煩撚到

嘩 條女集合百家之大成，好想見識吓呢個極品

可唔可以講吓佢啲戇鳩野嚟聽吓

都係事實黎，可參考cowspiracy
不過我都係照食肉

留明

食果實即係食植物未出世既仔
好殘忍

可惜做唔到肥婆

留名聽故

食左咪扼殺左粒果實生成下一棵果樹？
好唔人道囉

佢香港間餐廳好撚難食

好多所謂既vegan都好撚虛偽
成日擺出一副高高在上既樣子

個果實跌左落地
又會生長成樹
再生多d既果實出黎

佢地而家食左呢個果實
姐係扼殺左個果實傳宗接代既機會

好殘忍呀

佢倫敦間餐廳都好撚難食

蔬菜係有靈性，希望大家可以唔好食佢地

植物無神經系統感覺到痛

好多動物都冇痛既感覺

屌 係條友on9又賴曬落全部素食者度
大把素食者都唔會理其他人食咩啦
我同fd出去咪佢地有佢地食肉 我有我食素

素食唔緊要,
最撚On9 係素食者食個D 用素整出黎似肉既食物,
乜撚野素牛排, 素burger ,
屌你老尾, 呢班人同做D女做ptgf 但話自己純唔係做雞一撚樣
不服來辯

啲素食狗真係惡撚到 同啲耶撚一樣，唔跟佢就係錯

我啊嫲食齋嘅，但一齊住都無問題，食飯嗰陣煮兩碟菜俾佢，我同老豆老母另外煮多兩碟肉，擺曬喺隔離一齊同枱食都無問題，連我啊嫲成九十歲人無乜讀書都明呢啲道理，班素食狗除咗on9都唔知點講乜好

他們在一些小朋友吃肉醬意粉時，用平板電腦向那些小朋友展示屠宰動物的照片。

屌你所以咪要推廣人道屠宰 你又屌人推廣人道屠宰轉個頭又係到話啲屠宰場好殘忍 智障素食者

明哂 因為食煙可以有效減低人口 所以素食者唔會反對

人類存在 又會搭車渣車買車 佢地夠薑自殺 我就冇野好講啦

根本人類先係加劇溫室效應既主兇 唔走去殺人？

欺善怕惡，素食撚去晒咁多屠房同批發市場挑機先啦
同豬肉佬打過再講野唔該

素食撚有示威發表言論既自由，餐廳客人反而冇食野既自由

全世界人唔食肉 會死幾多人?

耶撚+素食撚+女權撚
The Trinity

我記得之前有個素食撚要隻貓定狗
同佢一樣食素跟住隻野死撚埋

素食撚係on9,但甲烷係真係一個嚴重問題,而且會隨世界人口增加而愈來愈嚴重

唔好將佢同素食撚扯上關係就同一時間忽視左去

單野應該係距個仔

呢句真，完全冇理過啲牛嘅感受

素食+女權+Les+左膠+肥婆+耶撚

仲有冇咩惡頂元素

即係不食人間煙火既聖人

屌你成個邪教咁你班素食撚

素食撚反智唔係新聞

外國一對父母迫個歲幾二歲女兒食素，最後營養不良死左。俾人告謀殺。

食素都可以肥婆，證明佢偷偷地食肉喇。
耶撚去做基婆，證明佢有幾口不對心，虛偽到爆。

又岩wor

其實係好唔明點解好鍾意將素食整到肉咁
btw有啲素食者真係好煩

根本大愛左膠

係事實

一竹竿打沉一船人
屌你老母 低質

我食豬食牛，幾十餐先等於一個生命，素食撚一餐已經毀滅咗幾十條菜嘅生命

素食撚
女權
環保撚
大愛撚

仲有啲咩on9人種?

成班素食撚咪又係標籤我地茹毛飲血
大家鬥標啫

揾人下次用平板show d菜菜比人格硬係田到抆出黎d相比素食膠睇

食素 女權 環保 樣樣本身都無問題
都係程度同理唔理性既問題je

植物都好撚慘
一係比扯啲手手腳腳出嚟一係就連根拔起
咁同虐待有咩分別

真係大啖大啖肉放落口
理撚得你班素食者

攞素食同女權比唔係咁恰當，feminism冇門檻，想食素本身就有門檻，vegan food係貴啲，又要好多supplements去補充植物入面吸收唔到既野，再講有啲人個身體係食唔到素

攞動物狩獵同人類食肉比都唔恰當，一隻非洲斑馬可能會死於獅子口中，可能會老死，一切都係睇彩數。但我地食既肉係人工培養，嗰啲動物一生出黎就注定俾人食，可能連個farm都冇出過去

不過我都係戒唔到食肉

你一定冇睇過外國(尤其係美國)嘅女權主義者有幾on9

素食，女權，環保，黑人，難民 全部死撚哂佢

每個人道德線唔同姐，唔駛要個個人去到同你一樣水平架喎

大愛𠴱班素食者真係好撚on9
但為健康𠴱班就多數正常d

有部份與其話係feminist 叫做man hater更貼切
係女人版嘅「認為全部女人都係臭雞」

利申 係講緊我個煩膠素食女權左膠friend

之前有個食素嘅女同事，喺facebook度post埋d食肉會有報應之類嘅link

狗個消化係統本來唔岩食素

咁你地有冇睇過動物屠宰嘅紀錄片？如果覺得完全冇問題咁你地都幾冇人性

利申有食肉

On9 又關食煙咩撚野事呢請問

偽善者出沒
根本工廠式嘅農場係最符合成本效益
全世界都跟所謂人道主義嘅農場嘅話成本同生產量一定差好遠
你知唔知一隻所謂出自合符人道主義嘅雞同雞蛋同普通雞個價錢差幾多倍？
到時窮人連食肉嘅權利都冇埋

人性係用落發生係人既事
家畜類你最多用殘忍…
認同樓上，到時窮人無野食仲唔人性啦，有機菜有機肉貴都乜咁

痴撚線你自己變態合理化就話人偽善 你講得啱呀，就係工廠式處理啲人先唔知自己食緊啲嘢點黎。

殘忍對待又唔係冇人性咩？唔食肉真係會死？（呢個真係問題）

你又要有食肉 又要話人變態合理化
咁我想知你平時食嘅肉點嚟？
一邊享受緊呢樣野嘅好處一邊屌呢種方法唔人道
呢啲咪偽善囉

Researchers Have Found That Plants Know They Are Being Eaten

人地食野都不滿 班友係咪識光合作用

唔好將自己睇得太高
人類都係食物鏈同大自然嘅一環
唔好以為自己凌駕哂所有野
獅子老虎食肉就係大自然規律
咁人類食肉一樣係自然界嘅一環
只不過係我地識得點樣將效率最大化

君子遠庖廚

Btw 最終極嘅環保撚應該要自殺
咁先係最有效減少資源浪費嘅方法

但我覺得偽善係明知食物係點處理而同其他人講手法冇問題仲合理化惡行嘅人喎

其實全人類食素都一樣死啫
少咁多植物咪減低photosynthetic rate
massive cropping都係會造成nutrients loss

係我以為自己凌駕所有嘢定人類以為自己凌駕所有嘢？

就係嗰一兩個把口唔收嘅煩閪
搞到本身安份守己 自己顧自己嘅人都變成煩閪

你咁講動物都一早冇哂啦，但人識點催生動物丫嘛

佢覺得無問題咪即係唔偽善囉

其實有啲所謂素食者
食埋啲標榜外國出產 空運抵港嘅organic菜仲唔環保過食肉

人道屠宰會令素食者難去反對肉食
咁咪搞鳩你囉

D素食者最想屠場暴力咁屠宰動物
咁就可以大義凜然咁反對肉食

碳足印多到爆

母乳

你弱智少陣啦 我講緊兩樣野本質一樣
大家都係弱肉強食

就係你口中殘忍嘅畜牧業 養活全世界咁多人口
令到肉類唔再係奢侈品

分清楚，環保還環保，素食還素食，反對暴力屠宰還反對暴力屠宰

有部分素食人嘅理據會加埋環保
sor9如果離咗題

所以就啱？利益主義嘅人係唔會計較人道立場，所以講人道就係弱智？

依家食素成本高過食雜食
全面食素會影響窮人生活，更唔人道

全世界發達國家都有指引去令牲畜受最少痛苦咁宰殺 咁滿足到你所謂嘅人道主義未？
你根本連依家班道德撚反對咩都未知就沖出嚟柒

所有左翼產物都係垃圾

即係你都認為暴力屠宰係唔人道啦，但兩害取其輕就係好方法？

how about素食女權tb?

有指引有冇執法有冇人跟從？另外我講咩同其他人講咩有咩關係？

不可回收垃圾

素食女權宗教共融lgbt

唔好講笑，現實呢啲人真係唔少

我記得素食撚喂bb飲素奶,結果餓死左個bb

病毒冇生命

我識個條友都咁上下痴線
左膠大愛女權反耶素食撚
集各種痴線於一身

同素食撚出街好慘架

講撚過幾多次 你崇尚素食OK 無問題
總係有班撚樣 用啲咁極端嘅方法阻止人唔好食肉
你用溫婉手法說服人都無所謂
成撚日覺得 食肉嘅人欠咗佢哋咁

利申:唔係話所有素食人士 只係有某種人係咁 不要對號入座

屌你老味光合作用丫嘛

其實食咩都好，最緊要唔好浪費
成日一去d任食，都見到人好似怕蝕底
明明食唔哂都要拎好多或叫好多

屌 嚇死班細路

陣間有陰影點算 痴撚線

有執法要跟的

同學黎 成日中二病發作
佢地d人講野離哂地 乜都講大愛
人地食肉關佢撚事咩
總之任何唔岩佢價值觀既野佢就會唔中意(eg 你唔支持同性戀 唔環保等等)

依堆撚屌真係冇乜用 分分鐘係d內奸黎
西方思想所產生既左膠霸權真係最垃圾

道德綁架你地肉食撚

我覺得可以投票，究竟係素食撚，耶撚，定女權閪on9 d